[厲害了我的国] 內地第2季經濟恢復增長3.2% 超出市場預期

刁大大要長，它便長了

叼大：全面恢復正面增長

一切沒事沒事 國泰民安

行山指數現在報負-124點

浸到全支那仆街都仲有增長

香港個天1月開始未試過有污染

相關政府

下一則"內地新增1宗境外輸入武漢肺炎病例"同上面嘅內容相映成趣

投資者人形韮菜唔信黨？抄家吖拿